[踢波]點樣可以練到自己d動作快D

覺得自己d動作好撚慢
控傳射都係

有咩方法可以練到D動作快d ?

我都想快d，唔知點解近排愈黎愈慢

施丹都好慢

控唔穩，動作唔熟，點快?

傳 ： 接波前已經要知隊友響邊
控 ： 練地波就對住牆傳波接波 控高波就要同人練

肌肉力量

高波你掉個波上天練痴波咪得

只係你睇野越黎越快姐

邊夠斬過黎嗰啲快

唔好玩啦

有練 但我覺得唔夠
對住牆傳波或者兩條人互傳
局限性太大
而且好難逼自己做得快D

唔淨止控波穩唔穩
係做任何動作既速度都唔夠快

係咪真係因為肌肉力量唔夠?
但有時見D細路動作都可以好快

咁樣練係練唔到個波迎面黎個時你點控

一陣你射架飛機落黎你陪唔陪得起

細路都可以有力

試過而家踢到成個學

我只係覺得動作速度同肌肉力量關係唔大
好多人射波好大力
但動作一樣好生硬 好慢

如果一人齊練 可以斬波比你控就最好
但係問題搵唔到人
自己一個真係唔知點練

你有冇認真練過波先 定係成日踢街波當自己有訓練
無就自己睇下有咩SOLO DRILL可以做

其實靈活性呢啲天生
要睇您適合打咩位
如果真係可以練到
個個中堅都好扭得咁仲得了既

錄片，1.5倍。

認真 繩梯訓練

意識上快重要過動作上快，如果你下下可以早過人一兩秒洞悉交波路線，早一兩秒起動攝位補位更重要，適合時間出現係適合地方好過你下下要後發先至咁搶返個位